酒樓凰爪製作過程流出！！！

咁大仇口
係廚房入面錄住都咁做
仲要有樣

好撚驚

😱

珍珠奶茶啲珍珠都係咁整

點解要踩

香港定大陸

正常啦

好撚痴線真係 下次唔食了

有幾 定我大鄉里

玩嘢囉

痴撚線 有無良心呀

推

個背景音樂做乜尻

猜猜猜

推到上報

巴打食開屎

廚房佬不嬲仆街

有幾奇
利申做過飲食

廚房佬似係有心玩死自己間公司
特登拍自己踩

識人入面做係唔會去飲茶

講

邊個話

講啦快啲

睇完真係唔敢再食

踩就好似你整餅要係撚咁搓個面團咁

講啦講啦

單嘢好似幾日前架wor

幾年前

講左死全家

你出世之前

屌 其實用下腦就知假料
出哂樣同聲 係咪博炒
利申 成日去飲茶 見到人地件衫根本唔係咁

連登仔又上檔

踩到爛曬食果時唔覺

你老母做雞之前

其實燒豬都係咁踩

其實酒樓啲春卷都塞過⋯⋯

我屌你老母咩

踩踩踩踩跟我踩

唔係你以為點會咁入味
間間都